覺唔覺著嚟著去都係嗰幾件衫，外套同鞋嘅人好Cheap？

係咪窮能到咁硬係形住佢地個身有陣臭味

大把身家過億都係衣著樸素

𨳒嚟𨳒去都係嗰個閪仲cheap

steve jobs好cheap？

窮撚又hungry又foolish

😂

係啦係啦 大把住公屋嘅好有錢添

俾負皮嘅其實咩心態？好buy日日著同一套衫無問題係美德？

係啊
人又窮屋企又細，無位放咁多衫褲

物質主義屌人衣著朴素

鍾培生 成日全身u記死窮撚

極簡主義
電寫離

唔驚俾人睇唔起？你間屋一定成個狗竇咁亂七八糟 污糟邋遢

有錢買多兩股gme 好過

『你講緊我啊？』

覺

Steve Jobs cheap到仆街

淨係用外表嚟睇唔起人，我都不屑同呢啲人交往啦

瞓咗幾耐？
而家興斷捨離

你有咩問題？

識個朋友住公屋渣林寶系列

黃子華衣櫃.jpg

屋企細唔想再擺咁多野，其實買幾多件衫真係著黎著去都係個幾件喳

我一款衫有N套

唔覺
我係咁
著衫求舒適需要，足夠便可
冇必要浪費

家徒四壁

衫一樣有咩所謂，女我日日換得啦

通常身材樣貌有先天性缺陷但性格外向嘅人先特別注重化妝髮型服飾搭配

樓主既concept 相反就正確

所以畀咗正評你
日日諗出街襯咩衫都諗好耐
睇到啲衣不稱身嘅人就拗曬頭

懶諗著咩衫都要比人話

有咩問題
冬天日日hoodie牛仔褲/leggings都係咁
同事話我日日著差唔多款好iconic 一眼認到我
慳返時間搵衫襯衫行街睇買咩衫
買啲好嘅quality著幾年
好過為襯衫買垃圾著兩季就丟 慳唔少
識嘅有錢女都平庸 t加牛仔褲加靚小小手袋就得
窮撚先衫褲鞋襪著名牌 次次見面都轉新款

吹呀

樓主都幾膚淺吓，掉轉可能仲合理啲。真有料嘅人晒時間喺d重要嘢身上多過揀衫著啦，mk仔就真係鐘意日日換新款嘅

着開同一套=唔啱着？
咩邏輯

會日日着同一套嘅梗係最啱自己最舒服㗎啦，唔會“稱身”得過你日日換？
你咪慢慢諗飽佢囉

閣下又何嘗唔係幾膚淺
鍾意買衫換新衫就mk仔
你真係唔畀人哋鍾意fashion
睇唔過眼啲襯到成pat屎嘅人

斷章取義
我幾時有呀同一套等於唔啱著
我而家淨係講緊衣不稱身嘅人

你諗下衣不稱身嘅會係咩人

咁關畀樓主正皮咩事？九唔搭八

負皮比狗眼既人

我著黎著去都係得一對鞋，所以儲到錢移民，你呢？

鐘意fashion就代表可以話晒其他唔係日日換新款嘅人cheap?我哋有冇話日日換新款班人cheap先，先撩者賤呀。

老實講人哋日日換新款關我撚事咩，係睇唔過眼有人覺得自己日日換新款特別高尚，去貶低其他人啫。其實真心問識fashion個人真係高尚d咩？

唔驚
無自信嘅人先會驚俾人睇唔起

一陣又彈幾隻野出嚟話識邊個老細身家幾多億都著得有幾cheap幾賤
Steve job 上台同一套衫褲
李嘉誠都係戴精工出嚟打飛機
買fashion brand 襯衫只係窮人貪慕虛榮先會做嘅事

醒下啦。。。。
有自信人哋就睇得你起。。。
打飛機打到乙。。。你今年幾歲。。仲咁幼稚

唔驚俾人睇唔起 唔等於 人哋睇得起你
但係至少我唔會因為一個人每日嘅衣着去決定睇唔睇得起佢

大劉都係著黎著去果款